唔好自爆高登ac住

逐個自爆方丈逐個bam唔難
大家儲起啲ac 等有人諗到個好計劃
再大家一齊炸過去仲大殺傷力